點解啲廢老講電話要咁大聲

想屌佢地但又唔可以

樓豬毒撚 講嘢斯斯縮縮 又唔夠膽開口屌人

佢地耳力退化
聽唔到自己講野

下?
聽唔倒呀
講大聲d啦

佢地耳力退化 聽唔清楚人地講野 就以為自己都好細聲 .... 就好似d 人聽到電話聽到人好細聲都會勁大聲咁 喂...喂...